（不如不變）改詞不如不見

捱煙彈 無可避免 來金鐘堅守血濺
齊衝擊 抵禦著警線 全城為惡法撕裂

來支撐 黃色小傘 齊抵擋黑警那天
民意律法早被污染 還望這家園不變

為理念上路然後發現
火種散落已蔓延
抗爭永不退後 堅決磨練
香港 總會有明天

淚與汗撒落 猶像表演
青春耗盡那十年
抗爭哪些歲月 忽爾明白
港英這往事 年月在更遷 不如不變

若若一推

老實咁講...有啲怪

唱咗兩句，放唔到上嚟

最尾果句好唔順

咁要再改，後面仲有段

推

自己清唱咗幾句，入去唔知點解殘體字下載

巨乳驊

聽到起雞皮

有無咁誇